深圳公安局「一哥」對下屬進行忠誠勇毅性考核

深圳羅湖區公安局女性局長安惠君利用職權，利用外出考察的機會與多名下屬有染，並對聽話的男性下屬照顧有加，對不聽話的百般刁難，在中國的反貪腐整肅運動中中箭落馬。

安惠君在基層時還有不錯的本事，一路攀升到被提拔為深圳羅湖區公安局局長。起初安惠君還是個不錯的長官，在工作上屢有表現，成為警界景仰的對象，羅湖區公安局還被授予全中國最優秀公安局稱號。

安惠君起初只是個辦公室專員，卻在短短3年時間坐到了公安局長位置。

權力愈大，貪婪本性就容易露出。安惠君多次利用職務之便貪汙受賄，深圳在進行派出所改革時，許多人就尋求安惠君的保護，從那時起，安惠君也接受了「性賄賂」。

「食髓知味」的安惠君也開始主動，時常外出考察會帶男性下屬一起前往，其間對下屬性暗示，聽話的在工作上就會受到特別照顧。

安惠君因為貪瀆而被抓，最終法院判她15年徒刑。有本事的安惠君入獄不久就以身體不適為由，稱診斷出腦瘤與腳部疾病，不能正常受審，特向法院申請保外就醫。只因為安惠君保外就醫期間逍遙法外太過囂張，才被檢舉，再度被相關單位收監。

有冇人幫手p靚佢